Au sein d'une majestueuse formation de coraux extraterrestres, les amicales raies mantas Hoa se rassemblent pour savourer un "Nébuleux", une boisson locale à l'éclat scintillant, tout en discutant de tout et de rien.
